Андройд-приложение для отправки распознанных голосовых сообщений в локальную сеть через UDP (с небольшой серверной частью, принимающей эти сообщения). 

Интерфейс андройд-приложения состоит из 1 кнопки в состояниях "Запустить сервер", затем - "Голосовая команда".

По нажатию на кнопку в состоянии "Голосовая команда", появляется распознаватель речи от гугл, затем произнесенное распознанное голосовое сообщение отправляется в локальную сеть.

![vrc.jpg](https://bitbucket.org/repo/5X9o8b/images/634347531-vrc.jpg)

Серверная часть (которая должна быть запущена на компьютере) - находится в модуле **serverside**, в единственном классе Main с методом main. Должна быть запущена на компьютере, находящемся в одной локальной сети с телефоном.

![ss.png](https://bitbucket.org/repo/5X9o8b/images/2675149951-ss.png)